吸汗底衫+黑色風褸 其實冇想像中咁熱

U記吸汗底衫 特價70蚊
排汗快乾

U記黑色風褸連帽 好似$249
輕薄 防雨水

你可能話，好熱喎，咪玩啦
但係我朋友係美領果日三十幾度已經著緊，長袖衫連帽其實可以擋陽光，沙漠啲人都係著長袖衫褲買加大碼就通爽啲，仲可以遮埋耳仔落雨又唔驚

對唔住 我想借個位
921太子義士今個月30號覆核保釋

隔離post:

現金買嘢安心又放心

我都買左件黑風褸

Push